謝霆鋒煮撈麵

煮完仲要扮晒嘢抹碗邊

切緊蔥又望鏡頭

我有佢個樣就好啦

俾上一輩見到都鏟上天花板

身為一個廚師，你咋刀既最基本腕力都冇

唐牛才是食神!

又黎

啲留言笑到我

屌 真係好撚扮嘢

咪又係一個用明星效應黎轉行創業水鳩人既例子 乜撚野峰味曲奇

我以為純粹煮出黎就算........
原來食埋......
食埋既咁抹碗好似有D......

撈麵就撈麵啦，伴乜撚野麵

我有錢，我用腳揸刀切野都無問題啦

淋撚哂啦d 麵

抹完即刻整返污糟

街邊鋪d阿姐仲乾手淨腳

最尾張相好似the rock

煮個撈麵要洗百幾樣野

砌靚完之後 又整亂嚟食,

咁砌嚟做乜 ?

最貴最難整既飽魚 完全唔講

屌咪又係罐頭鮑魚

唔做作就唔係謝霆鋒，你唔好唔記得佢老豆係謝老四。所以佢扮演緊謝霆鋒

笑撚到我

明明有一幕係睇到煮到淋鳩哂
但上碟又正常返喎

隻閪手

唔撚係營多

未入嚟以為係營多

刀都未識揸

咁即係嗰罐罐頭飽 無畀 贊助/廣告 錢啦

營多出得起錢 佢一樣照拍, 無問題.

佢而家似係特登做埋啲鳩嘢製造話題

其實佢而家係咪痴撚左線架啦

隻西手係咪唔識揸刀 ？

大陸仔buy晒，幻想有日可以有佢咁型咁煮垃圾，正如av就咁屌無人睇，要玩下直升機呀掛鼓先有人睇，人地做娛樂你估做廚咩，做話題已經贏左啦，肥絲咪又係用on 9野上位

唔好話揸刀
筷子佢都未識揸

事實證明
樣=一切

樓下7仔個阿E 整得好過佢

play片
眯埋眼齋聽歌
成件事即刻fit晒

真係好on9

#峰味鮑魚

以我成撚日煮營多既經驗
我整撈麵一定好食過佢

企開d啦屌你老味

望鏡頭嗰下
就黎Chok斷條頸喇

Edison先係廚神

阿一鮑魚都行埋一邊

鋒味刀法你地識條春
上面話俾師父鬧果啲
chef lemon出錢請你師父上佢節目教返佢轉頭都仲得呀

見個topic已經想笑

搞咁撚多野
最後都係鳩撈埋一齊之後食

原來揸左咁耐刀都你揸錯
聽日就轉揸法

係*

呢下望鏡頭有3分似豬暏緊

切一大堆蔥花
以為你玩蔥油撈麵啦
屌你老母最後淨係灑幾粒

切蔥花既目的係 sale 把刀呀

鋒味點綴你識條春

走火入魔，真係當自己廚神

全部現成嘢 扮乜勁呀屌

其實lemon 煮野係同公司夾埋做show 定係佢真係有興趣？

屌你砌完兜嘢又即刻撈

呢樣都係其次，d鬼佬廚師收錢過嚟同佢做show，究竟覺唔覺得羞恥？？？？

好地地唱歌/拍戲咪幾好
唔明點解係要搞呢啲野 淪為大家笑炳

煮（柒）出國際

佢jawline幾勁 面形好

全個 video, sale 首歌

00:10 sale 麵

00:51 sale 刀

02:57 sale 醬

如果同鼎爺part住會點

現成野先有得 sale 你買吖嘛

其實lemon自己有冇羞恥之心

唔係做 show, 係賣廣告

睇撚住隻閪手呀

冇嘢反智得過飲食界畀錢佢賣廣告.
我到而家都重鍾意聽佢以前啲歌, 點解佢會搞成噉?

又一証明千其唔好上大陸咁耐, 個人會越嚟越柒 (心態) .

個廣告對家落嘅？

有幾多人笑 ?

有幾多人受佢影響買佢 D 出品 ?

後嗰樣多好多又有錢搵.

抹完碟轉頭自己撈到污糟哂

佢不知幾醒

你估佢唔知自己柒咩，搵大陸人錢姐

鋒味 佢有份分錢架

你估無線之前乜差都落雞汁 真係為咗好食D咩 ?

係賣廣告賺錢呀, 有錢袋架.

營多肯畀錢, 乜野都加營多醬料都得呀.

首歌 佢都有份分錢架

呀仔你點搞呀

又黎金鐘連登仔加廚房狗教人做節目

唔通 sale 技術, 要你請佢翻去幫你煮野食咩 ?

搵得幾多錢呀 ?

揾佢紮鐵，解決就業不足

btw,揾唔到停風可以揾龍心

有無睇過食神 ?

開檔口賣瀨尿魚旦 搵得幾多錢呀 ?

梗係出罐頭瀨尿魚旦發行全世界先搵得多架嘛.

亞一飽魚酒樓搵得多 定 罐頭火腿午餐肉 搵得多 ?

一定係後者.

你知唔知 鋒味 D野貴成點 ?

抹撚完隻碗唔夠5秒撈番污糟隻碗
屌我睇左D乜

切咁撚多葱又洒得果少少

其實佢係靚仔黎根本唔使做咩多pose

魚旦都講得出

後生就扮識彈結他
前幾年就扮識做生意
宜家就扮識煮飯
切切實實一個共匪蝗格人，乜都死充，但入面係空既

瀨尿牛丸, sorry

純綷想講出個背後 logic

鋒味鮑魚 就諗起柏g
一開始果d醬汁都唔知有冇試味一定好鹹

至少我以為佢抹完會比人睇幾秒先食
一抹完就拎去食真係睇到呆左
抹果下有咩意思

啲鮑汁滲哂入砧板度

同埋撈麵落咁多醬油鹹死

其實樓豬係咪打手黎
曲線幫人宣傳

直接用包裝調味料就唔好扮到好識煮咁啦
你負責煮麵同切野咋仲要個麵煮到淋哂水又唔識飛

好型

未講塊布抹完刀

咁又唔好咁講, 搵 你/我/他 去拍去煮 又真係完全無廣告效力既,

呢個不得不誠認.

大把人唱歌好過佢, 嗰D人賣碟賣演唱會飛 夠佢多夠佢貴咩 ?

大把人 facebook 煮野食無人睇

牛丸下話

你都九唔搭八
首先你連承認都唔識打你小學畢業未?
第二我講緊佢做一件好簡單嘅事要扮到專家咁仲要做得唔好
你就講咩大把人唱歌好過佢都唔夠佢多唔夠佢貴 點答你呀

成世人都係到做戲

你講緊佢煮呢樣疇既技術要求好低, 我講緊廣告效力.

sorry , 我搭錯嘴.

你講緊佢煮呢樣野既技術要求好低, 我講緊廣告效力.

sorry , 我搭錯嘴.

刀都未撚識楂 學人校煮野

點解唔挑gordon ramsey機
想睇佢俾人屌爆個柒樣

好怕食咁濕既撈麵

邊有人咁揸刀架

去整

雖然後生嘅唔受
但應該好多中女呀嬋同中國人鐘意

笑撚死

屌見到佢chok足成條片 真係唔洗食到飽

倒隻鮑魚落砧板嗰陣以為佢想秘走啲汁先咁小心翼翼啦，
又點會諗到佢轉個頭連汁連鮑魚全部倒晒落砧板

人不要臉則...

#gordonramsey
評價下切䓤手勢

一個真， 一個型， 拍得靚。

各有各好睇。

係咪王菲幫佢拍

佢夠撚膽去咩
咪等於自殺

鋒仔好叻架勒，換著你地阿！個老婆呀，卑人睇晒，係卑人睇晒呀！入左青山已經當你贏。
依家只不過痴左少少已經好叻仔

抹完又撈到污糟晒 你抹黎把撚呀

Up得好有教車師傅既feel

大家記得睇now 名廚爭峰

搵人試下俾gordon ramsey睇下鋒味撈麵
睇下有咩評價

引到你地屌已經成功左啦

扮廚師都唔該你學下d表面功夫先啦仲話影帝，衰撚過史提芬周

溝死女

兜嘢係咪賣99.9

求其搵個c9揸刀都好過佢

聽見佢玩撈麵以為又玩龍虎亂舞, 失望囉

有佢個樣都要戴帽

次次都好好笑
都算娛樂到我既

諗起佢底毛巾

我屌你老母唔識煮就死䦕喇以為自己係邊個？ golden Ramsey?

抹完下一秒撈黎食

最好係演技，因為每日都扮緊嘢

首歌幾好聽

幾型都好 咪又係屌2手閪 王菲仲要唔知幾多手

呢個年代仲睇到360p既片
炒撚左個admin佢啦

佢上Foxlive個個烹飪比賽日日賣廣告我都同我細妹瘋狂恥笑

切完d葱仲要唔加落去

好似話嚟緊挑啲外國廚師機
希望唔好俾人屌殺
不過評判係支國人嘅話咪又係停窿贏

只要而樣！人人都可以係食神！

唉你唔好咁啦

大陸人口味很獨特

等大陸厘塞錢比gordon 叫佢用國語大叫好味

願聞其詳，請教正確揸刀方法

之前係唔係有爸打send 霆峰整既野比Gordon Ramsay 睇 最後點

屌佢刀都唔識渣

睇過個節目預告 無恥到要個西廚同佢鬥煮順德菜 重要個老外去街市買材料 冇翻譯 雞同鴨講 睇死實係佢贏然後班蝗又可以打飛機話西廚垃撚圾

佔盡主場之利
賤到呢

龍心係痴線版檸檬，
定 檸檬係痴線版龍心

佢應該係知自己行緊搞笑路線架可?

firm grip
2 fingers behind, 1 in the front
let the knife do the work

睇5分鐘Ramsey 都已經好過佢啦

幾時教埋篤檸茶

長知識了,btw有冇圖參考？西厨刀輕身又超利，難用， 始終覺得中菜刀最好。

The rock is cooking

鋒味幾時做左牌子
想試下佢d醬 邊度有得買

師兄點睇Facebook 成日賣廣告嘅 神箏？

三德刀幾舊水果d ok嗎？

鋒味 鋪頭， 自己上網查香港地址，

香港我見過有， d 野貴到無輪，

Target 有錢人市場。

多謝樓主認真回答

全盛時期係真係靚仔有型 早幾年班韓仔興CH帶到成身都係
佢當年十幾廿歲都已經成套CH著住開個唱 點解依家會變成咁

雖然我唔識， 但係見到認真回答互相幫助，感覺好好， 好開心

你知唔知幾多人俾錢買佢啲野？

唔知

都係既

佢老母，咁撚樣揸刀，真係長知識

原來而家夾埋安記一齊做 ，唔怪之得係風鋒味店嘅電視見到loop佢煮 臘腸菜飯啦。

比濕鳩𩃀鋒搞到我好懷疑，究竟Gordon Ramsay, Jamie Oliver 係咪都係扮識煮，但實情係度演戲扮廚神？

火雞姐 先真係識煮。

咁揸法，根本受唔到力，可止你師傅見到，我老母見到都會屌柒我

Do not make stupid people famous

教完仲要哎好～好～味～呀！

哎完導演會叫“cut”

下轉去日本旅行想買返set返嚟煮飯仔用

雙撈完麵既筷子就咁撩落樽xo醬到 掉得了

屌你抹撚完即刻係到食 咁抹黎做乜撚

佢不如學左刀法先

鋒味 x 營多

鮑魚汁切開左流走晒 on9